屌！民主黨議員關鍵時刻再度賣港

今日元朗區議會入咗議程討論逃犯條例，諗住又贏一仗，點知一睇後面果句，屌你老母咩叫「重新進行廣泛而全面的諮詢」，我地不嬲都係堅持撤回送中，唔係重新包裝再出，民主黨又叫政府再推送中條例？屌你老母做咁撚多日你同我講再推出來？一係你班元朗民主黨議員語癌講到一舊舊，一係又係你班仆街西又關鍵時刻賣港！

民主黨又再成功爭取關鍵時刻出賣港人！！！
所以話香港要贏，民主黨要輸！！！

一定要撤回